建議大家補習都係揾返專科老師，而唔係 cv 不堪入目嘅 youtuber

一分錢一分貨呀

冇錢咁點

書
上網摷 notes/exercise
Kahn academy
Wikipedia
Coursera
Edx

唔識英文就冇辦法啦，文盲就應該學識字先

*日校老師

khan academy真係幾好
但唔係香港教育模式

識英文係幾好，不過中六要應試就唔多啱用

Hermxn Yeunxg

所以牙蔚要借43000出去補習

你係邊個

咁佢本身唔係香港嘅課程嘛
唔明邊樣咪上去睇多轉惡補下

king of tutorial

youtuber有咩倒子

identity